最鍾意周杰倫嘅三首歌

姐撚好多好hit既歌 但好多都係情歌 例如說好的幸福呢 最長的電影 晴天 回到過去等等
但其實佢好多非情歌都好正亦係我覺得佢神既地方

大家不妨分享下最鍾意姐撚既三首歌
雖然對我嚟講好難 但我會揀

以父之名：黑暗歐式曲風 同類型既止戰之殤 夜的第七章都好正 聽極都唔厭

半島鐵盒：非主流情歌 初初聽好怪但愈聽愈正可以無限loop

第三首揀唔到 可能係暗號or最長的電影

Btw就嚟一月演唱會 有冇人去睇

告白氣球
楓
手寫的從前
好有故事

晴天
外婆
蘭亭序

姐撚緊係正 晴天 擱淺 不能說的秘密
其實好多首都好正 開不了口 軌跡 星晴

彩虹 一路向北 稻香

一路向北
退後
龍捲風

夜曲 個intro真係神到仆街
一路向北
退後

愛情廢柴
聖誕節 剩下一個人的剩單節..

三首都比較新
Btw巴打好感觸咁喎

楚軒大校都聽姐撚

珊瑚海
說了再見
最長的電影

有無同好

以前唔識欣賞段rap
而家識背

逆鱗
初初聽冇乜feel，但過多幾日副歌旋律就會自動係腦入面不停loop
半島鐵盒
可以無限循環既歌，聽極都聽唔厭
告白氣球
你說你有點難追～擁有你就擁有全世界
個人黎講好鍾意呢段

絲/巴打加油

夜的第七章
爺爺泡的茶
簡單愛/半島鐵盒
利申：姐撚迷
好多都好鍾意

不該 說好的幸福呢 一路向北

彩虹
說了再見
龍捲風

蒲公英的約定
回到過去
白色風車

晴天
退後
攔淺

不能說的秘密
一路向北
擱淺

告白氣球
回到過去
最長的電影

晴天

一路向北

回到過去

晴天 半島
第三首七里香或者夜曲

珊瑚海始終係姐倫最正既合唱歌

仲有開不了口
其實好多都好鐘意 但好難揀
依家新歌都冇咩留意

紅塵客棧（最鍾意）
一路向北
時光機

世界末日
不能說的秘密
夜曲

一撚樣啊巴打

夜曲
一路向北
愛的飛行日記

爺爺泡的茶算冷門
以前麻麻但而家覺得都好正

簡單愛
外婆
星晴

愛的飛行日記
龍卷風
藉口

晴天
軌跡
世界末日
好似冇乜人揀呢幾首

安靜
一路向北
我落淚情緒凌碎

愛在西元前
一路向北
藉口

好似有小小偏門

最長的電影
說了再見
聽見下雨的聲音

晴天
花海
彩虹

夏天的味道

晴天
軌跡
告白氣球

不該
一路向北
說了再見

晴天
退後
回到過去

Minemine
超人不會飛
時光機

晴天一定係最愛
開不了口
軌跡

晴天
開不了口
告白汽球

一路向北
不能說的秘密
說了再見

但第一次聽說好的幸福聽到流眼淚
仲有擱淺 安靜 黑色幽默 算什麼男人都好撚正

可惜買唔到演唱會飛

白色風車（唔知多唔多人鐘意，冷門d)
不能說的祕密
夜曲

擱淺 永遠係我心中周杰倫既歌第一名
晴天
藉口

楓
擱淺
回到過去

同你一樣
Btw一月去睇演唱會
好撚期待

一定係晴天

軌跡 一路向北 彩虹

不該
不能說的秘密
哪裡都是你

想加多首青花瓷

7里香
最長的電影
告白氣球

斷了的弦
晴天
可愛女人

一路向北
楓
安靜

首首都咁鍾意
呢排鍾意 上海一九四三

紅塵客棧
青花瓷
稻香

花海
煙花易冷
夜曲

開不了口
夜曲
藉口

我一月都睇 巴打坐咩位

楓，半島鐵盒同晴天

3首好難揀...我諗左好耐揀邊3首好
好想搭多首星晴同你聽得到
第一次聽星晴就愛上左，然後愛上埋姐倫
十幾年喇

我不配
回到過去
白色風車

仲有好多

一月演唱會
我睇頭尾兩場

安靜、晴天、給我一首歌的時間

晴天擱淺楓

軌跡
蝸牛
黑色幽默/安靜

一路向北
晴天
安靜

一路向北真係聽極都唔厭
個意境真係

晴天
說了再見
minemine 好似好少人聽呢首

最長的電影
彩虹
夜曲
加多首東風破

我試過失戀去旅行散心搭火車聽一路向北喊
仲要每次聽都諗起套戲

晴天 珊瑚海 回到過去

楓
聽見下雨的聲音
愛情廢柴

不能說的秘密
擱淺
軌跡

我都睇兩場 一場貴一場平

周杰倫最尾渣車個一幕

一路搭車一路聽 超有feel

楓
軌跡
安靜
有冇同好

Same

起馬五首囉

楓
一路向北
軌跡
安靜
夜曲

晴天
一路向北
不能說的咪咪

以父之名
愛在西元前
擱淺

彩虹
以父之名
上海一九四三

暗號 愛在西元前 半島鐵盒 分裂

半島鐵盒
晴天
以父之名

楓.
退後.
黑色毛衣

開不了口 稻香 一點點

仲有 七里香 簡單愛 甜甜的

不該
告白氣球
蒲公英的約定

忠實姐撚迷

軌跡
一路向北
夜曲

一路向北 最長的電影 軌跡

安靜
最長的電影
說了再見

四面楚歌
最長的電影
半島鐵盒

首首都正
利申：聽佢啲歌大

最長的電影
擱淺
伊斯坦堡

安靜
夜曲
告白氣球

青花瓷
紅塵客棧
千里之外

晴天
楓
哪裡都是你

由其是一開頭個下engine聲
即刻有哂畫面

止戰之殤
外婆
白色風車

琴傷
楓
給我一首歌的時間

一路向北都好正 一路傷悲 次次sad住聽都好有感覺
仲有秋心拆兩半 講個愁字
好多詞都好有意境 好有文學性

不能說的咪咪
軌跡
第三手揀唔落 因為真係太多

因為有台語所以少人聽

夜曲
告白氣球
稻香

暗號
她的睫毛
跨時代

楓
擱淺
晴天

利申：一月睇四場

周杰倫 3首真係難揀 10首就差唔多

回到過去
開不了口
擱淺

Btw 呢排中意聽浪漫手機

最後的戰役
龍卷風
七里香

退後
一路向北
髮如雪

晴天 七里香 一路向北

軌跡
夜的第七章
回到過去

說好的幸福呢
青花瓷
一路向北

太多好難揀

巴打同好

軌跡
以父之名
同一種調調（比較冷門）
反方向的鐘（又係冷門）

陽光宅男
我不配
開不了口

半島鐵盒真係無得輸

最長的電影live

開不了口

一路向北好癲

反方向的鐘好正呀
一開始台語

晴天冇得走

冷門少少 籣亭序

煙花易冷

最長的電影
彩虹
手寫的從前

稻香
甜甜的
時光機

一路向北
晴天
稻香

太多不能盡錄

我落淚 情緒零碎 聽親都喊
仲有白色風車同楓

青花瓷 說了再見 不能說的祕密

聽著下雨的聲音
不能說的秘密
告白氣球

開不了口
晴天
最長的電影

髮如雪
晴天
千里之外

一路向北
不能說的秘密
開不了口

世界末日
分裂
斷了的絃

斷了的弦
一路向北
愛情懸崖

夜曲
以父之名
雙x棍

她的睫毛 愛情懸崖 一路向北

講到最既話得兩首
晴天
龍捲風

周杰倫差唔多首首都好聽
佢既串燒歌真係冇得頂

晴天同七里香永居神位
仲有回到過去 你聽得到 開不了口好多好多

半島鐵盒
浪漫手機
園遊會

青花瓷
一路向北
不能說的秘密

聽親都好有畫面 好似入去去首歌到咁

髮如雪
愛在西元前
夜曲
好難揀

晴天
我不配
你聽得到

最長的電影
珊瑚海
晴天

楓
退後
告白氣球

手寫的從前
不該
最近聽呢兩首

之前有
一路向北
我不配

仲有勁多正歌

姐撚fans首首冷門都覺得好熟

最長的電影
珊瑚海
擱淺

楓
說了再見

剩低一首揀唔落，鐘意嘅起碼都三十首
利申 死忠

x2

最長的電影
楓
擱淺

留名

霍元甲
雙節棍
聽媽媽的話

七里香

甜甜的

床邊故事

晴天 一路向北 楓

床邊故事
呢首我覺得係新專輯最正
上到神級level

我都有聽呢個
真心正

好難揀 即刻諗起嘅話就 給我一首歌的時間 彩虹 同埋 甜甜的

無人講哪裡都是你
呢首live好聽到爆

楓
一路向北
黑色幽默 (好似好少人講）

黑色幽默😑😩😩😩

晴天
千里之外
青花瓷

晴天
最長的電影
一路向北

分裂
最長的電影
黑色毛衣

晴天
七里香
一路向北

細個果陣鍾意龍戰騎士 圓游會同龍捲風
依家大個覺得一路向北 擱淺 最長的電影 先係最正最有意思

一路向北
明明就
擱淺

世界末日 賣飛佛
一路向北
告白氣球

最後一首好難揀 唯有揀新歌

一月演唱會

可愛女人
簡單愛
龍捲風

全部第一隻碟

七里香
白色風車
煙花易冷

好難揀

半島鐵盒
彩虹
夜曲

楓
一路向北
白色風車

夜曲，七裏香，四面楚歌
百聽不膩

退後
軌跡

第三首揀唔落

稻香
手寫的從前
告白氣球

好多都好聽

黑色毛衣

回到過去

青花瓷

頭兩首聽好有感覺
第三首係鍾意啲配樂

說好的幸福呢
蒲公英的秘密
擱淺

軌跡

回到過去

她的睫毛

冇聽過軌跡唔好話係fans

世界末日原唱好似唔係姐撚？

分裂
她的睫毛
以父之名
十一月的蕭邦之後無再聽周杰倫

時光機
安靜
陽光宅男

一路向北一定係最撚正
自己一個聽好有浪子晞噓feel
之後應該係時光機
不過我啲frd話首歌好兒童向
最後我揀退後
又係聽極唔厭mv又好睇

夜曲 安靜 開不了口

聽媽媽的話

認真e首係有深度

黑色幽默

完爆

擱淺
軌跡
楓

楓
簡單愛
同一種調調

晴天 夜曲 七里香
揀三首咁少好難

Ching 識嘢 呢首歌好似納入左台灣定唔知大陸嘅教材

說好的幸福呢
最長的電影
我不配

係回憶黎

黑色毛衣
彩虹
手寫的從前

簡單愛
黑色毛衣
珊瑚海

分裂
斷了弦
晴天

每個階段鍾意既都唔同，姐撚太阻撚多神作啦

斷了的弦
半島鐵盒
黑色毛衣

軌跡
楓
黑色毛衣（我聽姐撚嘅第一首歌）

佢作畀其他人既歌
但其實都好正例如 你比從前快樂

姐撚真係好屈機
所有歌自己作
2、3成歌自己填詞
仲做埋mv導演

夜曲
一路向北
反方向的鐘

一路向北
擱淺
最長的電影

睇咁多次都係有d眼濕濕

說好的幸福呢
楓
蒲公英的約定

自, 唔知點解覆左咁多次

騎李湘

屌same

完美主義
分裂
愛在西元前

始終都係鍾意舊歌，尤其是頭果三隻碟

楓
我不配
退後

擱淺
藉口
浪漫手機

一路向北
不能說的秘密
軌跡

軌跡真心

如果說分手是苦痛的起點
那在終點之前我願意再愛一遍

估唔到咁多巴打都鐘意 軌跡
利申 成日loop

擱淺
楓
退後

驚嘆號專輯打後已經伏伏地
可能係佢以前既歌太神

一路向北
七里香
黑色毛衣

買唔到佢一月演唱會飛

妳聽得到
回到過去
晴天
利申：其實首首都好鍾意 由細聽到佢啲歌大

七里香
一路向北
睛天

買左票 山頂

半島鐵盒真係正
好舒服 好聽

最長的電影個MV好慘

歡迎低調組合yeah～～～

說了再見才發現再也見不到
能不能 就這樣 忍著痛 淚不掉
說好陪我到老 永恆往那裡找
再次擁抱 一分一秒 都好

緩緩飄落的楓葉像思念
為何挽回要趕在冬天來之前
愛你穿越時間 兩行來自秋末的眼淚
讓愛滲透了地面 我要的只是妳在我身邊

我看著你的臉 輕刷著和弦
初戀是整遍 手寫的從前
還記得那年秋天 說了再見
當戀情已走遠 我將你深埋在 心裡面

失戀三步曲，當中仲帶有連繫

一路向北
陽光宅男
楓

一路向北
蒲公英的約定
楓

退後

楓

不該

藉口
請再給我 一個理由 說妳不愛我

晴天
MV中後段大提琴solo正到

揀唔到最長的電影定一路向北

別融化了眼淚 妳妝都化了 要我怎麼記得

妳站的方位 跟我中間隔着淚 街景一直在後退 妳的崩潰在窗外零碎

一路向北
擱淺
說好的幸福呢

姐撚真係好撚尾機

安靜
軌跡
一路向北
我由八度空間隻碟開始聽，當時一聽就覺得點解可以成隻碟所有歌都好好聽，自始就開始上癮

白色風車
退後
軌跡

佢所有歌都鐘意
最近就鍾意聽開
告白氣球
親愛的 愛上你 從那天起
甜蜜的很輕易
夜曲都係神作
黑色毛衣之前鐘意
因為小聽左都唔多記得呢首歌

有好多都好鐘意 揀唔到
但有幾首少人講既
最後的戰役 上海1943 愛在西元前 都好正

一路向北
回到過去
黑色幽默

八度空間 my favourite

愛在西元前 啲歌詞好正

紅模仿rap得好神
Btw 02年開始聽 陪左我半個人生

電視播回到過去我就愛上左

蝸牛
開不了口
夜曲

花海
愛你沒差
世界未日

藉口
軌跡
七里香

她的睫毛
髮如雪
夜曲

全部都鐘意
我落淚 情緒零碎
珊瑚海
告白氣球

買唔到飛

以父之名
雙刀
夜曲

藉口
七里香
一路向北

稻香
安靜
彩虹

all得唔得

利申 杰倫jj

btw 最鍾意蒲公英的約定

將軍(三分零鐘無透氣位）
園遊會（曲風幾特別）
戰龍騎士/跨時代/蛇舞

彩虹
不能說的秘密
夜曲

籍口
暗號
夜曲

未必係最鐘意既三首，但呢幾首令我諗起以前細個好鐘意佢個陣時

簡單愛

我心中永恆 number 1

龍捲風
開不了口
晴天

我既青春呀😭😭😭

一定係稻香 手寫的從前 同埋說好的幸福呢

世界末日
退後
半島鐵盒
呢三首夠loop一日

分裂

估唔到告白氣球咁多

告白氣球
晴天
夜曲

晴天
說走就走
夜的第七章
排名有分先後

楓
退後
開不了口

最正係楓 聽到心up